元朗 tg 已射 一手 鳳攸北街

射左

𨳒黑警，係綿係大馬路狂射TG.真係讀書不成三大害。

最好射多d比屋邨廢老爽下，針唔吉到肉唔撚知痛，特別係荃灣果邊大量廢老

但頭先佢地慌左咁跑 跟住狂射

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告